【香港振作】各位，化療電療係好辛苦，但係絕對比起任由癌症擴散舒服

各位，香港病咗

而我哋香港人，就係解藥

由北面傳入嘅共產政權
已經令到香港政府病入膏肓
至今，行政、立法、執法相繼倒下
僅存嘅司法，亦搖搖欲墜

一條送中條例，揭起咗香港歷史上最重要嘅一役
多年累積嘅腐敗，今次一次過爆哂出嚟
多年醞釀嘅經驗，亦同時間喺今次抗爭爆發

一個癌症病人，接受電療，化療，鏢靶藥，固然係辛苦
脫髮，消瘦，甚至最後依然係死亡
但係唔接受治療，就一定死
所以前面路途幾咁艱鉅，幾咁恐怖
我哋香港人都要繼續醫治屬於我哋嘅香港

各位，我哋處於香港歷史嘅轉捩點
香港嘅未來，就係靠大家

7月7號標記住香港執法機關已經成爲見人就打嘅流氓
一班社會寄生蟲，指示一班社會渣宰，去蠶食屬於我哋嘅香港

未來嘅恐怖只會越嚟越厲害
你準備好未？

你會爲屬於你嘅香港付出一切嗎？

仲有一日，大家就已經做咗成個月同路人啦
各位香港兒女，多謝你哋每人至今嘅付出
前路一定會黑暗，但係我唔怕！
因爲！

我哋係香港人！

五大訴求，缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

樓主呢個比喻唔錯

Yes 仲有一絲希望都要堅持落去，希望香港快D好返

保持團結，唔好放棄

就算看似冇希望，都要製造新嘅希望出嚟
大家都係香港人，有咩好怕！

Whatever it takes !

我同你諗法有啲唔同
覺得香港人係白血球

不過癌症唔係最新免疫療法咩
可能我哋都係等緊一個突破點

科技突破最有可能幫到我哋
其他可能性低啲

依家香港出現咗一個共同敵人
只要呢個敵人一日仲生存
香港人只會越嚟越團結

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我相信香港人當中，有macrophage，有neutrophil，有basophil，有oesinophil，有B-cell，有T-cell
亦有red blood cell，有骨髓，有dendritic cell
同時間亦有化療藥，電療師，鏢靶藥
各司其職

惟獨是唔屬於香港嘅，係癌細胞

好似工作細胞咁
一齊團結就贏到

嗰套嘢真係幾好睇
教育得嚟娛樂性高

仲有TVB呢個大毒瘤

獻出心臟

化療無用架！！應該用自然療法！！我不嬲反對化療！！

what

廢青巴，諗到個meme draft

題目：黑警絶育真相
反警 --> 後生靚女
撐警 ---> 大媽

黑警 廢老 大陸人 政府 政棍 黑社會 = 社會癌。

傻啦，果班廢老最唔鍾意西醫

純醫學角度，同本主題無關

一定要報仇